這隻烏大龜好像患上抑鬱了

再這樣下去會入不到大學 不如......

不如攞去紅燒

不如攞去清蒸

去河邊

壹隻憂鬱的臺灣烏大龜

打到內傷

還不如 把他做成叫花龜或者紅燒龜🤤

點解條竹鼠佬會紅黎香港臺灣

幾時去試下考公開試？